哩排連登咁多事，有冇影響admin性生活

會唔會冇時間做愛

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

其他人唔知 你隻三毛老母就好豐富

通街都係處 #48083
高級三毛 平日扮支持民主 到美國有意正式介入就極力反對手足舉美國旗
除左三毛我真係諗唔到點解咁驚 多次出post帶風向 抹黑手足係鬼

明明係香港人吹到自己好了解美國人諗乜😂😂😂
誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

仲有用舊圖散播謠言，製造恐慌
［真相大白］有人影到暴徒準備大量磚頭